Придумать последовательность дальнейших действий

	Не получается сохранять в БД элементы списка которые перетащил 
	решение
	изучать RecyclerView, SQLite, изучать stackOverFlow, Dagger2, LiveData, MVVP, Архетектура андройд приложений, Kotlin, спросить на форуме

	когда смогу решить задачу не известно, а приложение нужно сейчас

	Нужно понять что мне нужно по минимуму для приложение

	Напишу об этом отдельный файл, в нём будте Всё что хочу, и минималка.

